為何想緊握已潑出的水

好掛住你呀

我唔掛住你呀，你走啦